佩雷斯商業奇才

用左牙朗十年,幫皇入450球,3個歐聯,用到佢殘盡後賣比人仲可以高過買入價 好抵用賺到盡

咁都係朗自己本事姐 講真係佩狗做左咁多生意都係得C朗一個係可以賺番 其他10個有9個都賤價走比人笑水魚

Ozil? Di Maria? Morata?

4個歐聯啊

Morata仲要低買高賣左兩次

最撚緊要係清左人都拎到歐聯
激到班疤狗